[ViuTV煮食比賽節目]辣伙頭 (8) 賽後討論

欣妍

睇走馬燈咁

我究竟睇咗乜？
wtf

屌viu真係痴撚線 有冇加長版呀

成集都奇奇怪怪
同埋 ... 我覺得呀平跳果下好on 9

加太賀送出1000件花之戀

整集粗口版， 黃秋生，杜汶澤

心目中嘅冠軍

Review 準備中今集太少片cls

我都諗起花之戀壽司

冠軍都係得3萬thx

呀平俾人踩到仆街都贏到...西利

屌你咩 咁快完
晒撚晒的footage

我估佢冇乜朋友
成輯畀我個感覺都唔想同佢friend

以為yoshi會贏 欣妍亞軍
個西班牙飯咁屈

屈dee:

還我陳欣妍

Champion

都唔知你點寫 冇乜點拍佢地煮

失敗巴
Cap圖專員

個洛宜同準備好就go有咩分別
成集剩係講兩句野
坐又坐埋一邊
問佢感受就hea講

平姐

慢慢寫

：唔識煮咪撚煮啦

應該會有呢啲

排鮑魚食到下世

決賽真係應該一個鐘
可能冇諗過咁受歡迎

佢快到我好似冇睇咁

唔想播一個鐘分兩日半個鐘無咁嬲
剪到一d緊張感都無

可能本身輸咗都唔係好想再去

睇秋生同ricky先

成個人都好on9下

佢嗌個下把聲好撚難聽

主菜衰撚左未贏

希望第二季唔好咁 趕

美選dna個陣都覺佢好on9

大家係咪上晒欣妍live安慰佢

欣妍終於有live

Viu tv 有冇人mon post?
可唔可以唔好再搵唔識煮嘢食嘅人去做評判啊
完全係幻想唔到嗰啲嘢食係有啲咩好嘅地方,有啲咩唔好嘅地方
完全幻想唔到嗰個嘢食究竟係點樣樣, 然之後就話冠軍啦
嘥晒嗰啲女仔咁努力去煮嘢食
都唔知你做乜撚嘢

主持真係要轉

希望各人贏了自己的冠軍

阿平，走上香港星級廚師之路，考埋法國藍牌（定已有？）開創事業

綠烏龜 阿嬌 演藝圈good luck

女Dee 快d 搵返男Dee

護旗手北上武漢救國

律s... 人生勝利組爆機mode鐘意點就點啦

依個就係靚都無討好嘅原因

睇ig live唔得閒了

我覺得幾好 輕輕鬆鬆 唔會太harsh

大把人可以做主持啦

有第二季可唔可以都揾欣妍同dee gor

最尾果張真係正

D獎品好寒酸
學全民造星送錢（聽講有bug）都好呀

大宇可以keep 阿鴻真係要換 佢啱拍劇多啲

咪係

o個條係咪底褲?

唔好鳩化節目

呀祖：上碟喇八婆

全民造星咁多人睇 點同

係, 除非唔係

佢太慢熱
btw搵得大宇同阿鴻
點可以唔搵秋官大佬孝同吳啟明

好靚

之前啲集數啲剪接位都睇到好炆
煮完淨係出佢哋講一句嘢就去咗試食
試食完又係出得一句就到下一個菜

明明坐定定睇緊都變咗做聽啲唔聽啲咁
冇上文下理嘅感覺唔係幾舒服

好可愛

覺得佢講野有d懶係野咁

太自我中心

今集堅on9
分兩集播唔好嘅

覺得欣妍應該第一，平姐第二
雖然平姐頭盤同甜品都好超班，不過個main衰咗都幾大獲
鐘意平姐都係咁話，踩到咁冠軍

Kai得好可愛
救命

但係平姐time management好D喎

欣妍都唔差架，平姐係快，但係欣妍都冇超時

睇完頭盤去攞一攞外賣，翻到嚟就已經宣布冠軍

我幾鍾意now到而家viu嗰幾個廚師

起碼個個都識食吖
而家淨係肥仔識

好想喺個live同chok仔相認

Baby shark

陳欣妍

推

😂😂😂pro巴加入

強烈要求網上版集集剪一個鐘

我都見到佢，但我唔會自爆邊個係我！

阿平咁都贏到 做馬

大家都唔想

你係咩漏左洛兒

已變hater

主菜咁差都冠軍

市道不景掛

我覺得係講果個又講唔到佢地菜色既優點
剪果個又剪到頭唔接尾
嘥晒班女仔心機

幻想到已經唔會睇
只係圍爐低級趣味

我仲以為yoshi贏
yoshi越煮越出色
阿平上集差啲出局

停咗

都睇緊欣妍 live
但佢好似斷咗線

已變呀平hater

屌正撚到

Main over time
Dessert 🍨 請外援

咪仲冇說服力

咁又係 幫手攪麵粉

冇啦 正路要dq了

手機無電

一禁媒體 全部陳欣妍
唔好打我 我都鐘意欣妍
（但支持阿平冠軍 佢真係由頭帶到尾
可能係豬皮冇上次咁好味 但應該成碟都係唔低分）

純粹想笑下你地依班連登仔

This is rap

原來欣妍電話無電

又話4強淘汰賽都可以復活
擺明做比佢

應該點都搵新人啦

你女神叫你Chok Ba好親切
又一大段野

點解

敗部復活戰覺得芯姐煮得好過佢

好甜

芯姐衰在太過冇自信

芯姐靚女

個西班牙飯堅正

3個主菜真係最想食就係個飯

我睇緊第二次未寫到

係咪太短

TO VIU TV
可唔可以剪個1小時網上版 唔夠喉

明明冇filter都一樣

成個POST冇晒人，係咪去晒睇live

希望真係有viutv 職員mon post

大家九成睇緊欣妍 live 頭先呢度靜哂
但個 live 係好正

完

我錯
平姐係值得贏嘅

好中意佢開live

女神kai得好正呀！

如果有下季再係得30分鐘 真係Viutv

欣妍係最靚的

平平跳起個下覺得好得意其實啲人成日話佢造作，我又唔覺喎反而覺得佢好少女，同埋太小心說話驚講錯野多啲

咁佢又真係得22歲

唔覺得佢做作，反而幾鍾意佢

支持欣妍

點解要跳

不能認同更多
成果好唔好都睇得出班參賽者係有花過心機 值得有更多得著

唯有望佢如果有第二季 呢季啲人氣可以幫佢吸多啲贊助

未出局之前都似冇咩fd

號外：平姐之後都會有Youtube channel
仲會出書(?)

不過我記得睇MASTERCHEF都好似試過決賽俾人彈個個贏既

重點係短到pk

半粒鐘！ 呢一秒睇佢地簡食材 下一秒係度吹水 再下一秒就煮左一大半

準備會有張好好笑嘅gif 係欣妍嘅

超濃縮版

書 = 寫真？

Looking forward to it

平平

對鄧月平真係冇乜好感
本身佢入娛樂圈個計劃已經好有機心
呢套佢講d 野又係比人感覺好假
仲要個樣越整越衰

佢贏咗開心呀嘛佢跳完個樣好似驚俾人話咁扮冇事好可愛

好快手

最後了

3 course menu都係常見的menu design，但如果講detail 3 course既連貫性好重要thematic,材料就要好清晰

欣妍
頭:我好有興趣個梅汁加vodka係咩味好想要個食譜我估計情況像係西瓜落話梅粉會再帶起甜但我會建議個泥如果可以喺同一個plate就好了

主：羊睇唔到點整但就咁睇好驚喜讚揚的地方係，每次你處理fine dining菜式時你總會搵個平衡，知道有啲野只係輔助;有啲係主要令到個主次唔會混淆。講個菜式我唸要講的係羊架嗰到如果你早左少少起既話就會生不過睇落去剛剛好食羊要加腐乳但點可以elevate去下一個level，腐皮呢個概念幾好

甜:art一樣的plating 好靚丫到尾輕量的概念幾有唸頭都冇乜comment喺呢到

Yoshi
頭:蘑菇大蝦，基本處理幾好紅酒醋乾葱係唔知點解好夾但相比起其他兩位有少少失色但有得改善碟可以改返唔洗太大隻，個汁可以多啲欖油最尾輕輕撈一撈，配塊烘左加paprika法包就好過你一野串埋睇都好睇啲

主：西班牙飯基本上你做到好足夠蝦殼煮湯，大量海鮮技巧上提你，煮飯嗰時你食嗰時你唔確定佢生定熟，你可以睇個汁既濃度，就ok既話米既澱粉質會幫你收汁所以點解chef叫你上碟先佢自己攪掂你轉用臘腸又幾特意又有啲港式野

甜：一樣野puff 麵團係一邊煮一邊攪，如果溫度大底就會分開，太高就會burnchef咁救你係好好彩係咁落粉轉用炸就食得但會變左海綿咁索油

平姐
頭:帶子為主要，杯涼的大紅袍做輔助講處理上，帶子唔洗扑咁多粉太多會難煎到好剛剛好(當然了你係用中式平姐處理）。到落pan嗰時，你油太少一落帶子就痴左底。所以落啲油熱曬了，之後先放帶子，每面1分鐘就夠，之後放一放tray隔油就搞掂。技巧野你有，太緊張少少提醒

主:risotto 睇唔到點煮，睇落都creamy 但個豬皮出事了
一 太厚
二 多餘油份會影響個飯（豬的油羶味）
三 塊皮想脆口要再切簿啲，同疏多幾下針，之後焗

甜: sponge cake cup 配berries底小清新以四川煎餅完結=你的主題我

有s7定6

辛苦曬巴打

Pro巴

辛苦你 咁都必到篇文出黎
腐皮呢個我係覺得好驚喜 尋日睇cap圖見到腐乳我都打左個突
但見到成品出黎係一塊腐皮
始終西式整法/調味 就咁加落去羊度未必會夾而且可能會搶左
但依家就咁腐皮係食果下用黎提味

冒着生命危險整

佢真係有度過個腐皮要點用明明羊腩煲腐乳係重要的角色喺佢手上變左好似唔重要但又唔可以唔食的元素

S7冇可能了 係我最鐘意既Shaun贏 果季根本冇對手
甚至我覺我佢放落任何一季都係大熱
S6 Claudia我記得說服力都大
應該係S5 最後3強阿老白輸左比最後冠軍

今次我個人意見多啲

唔辛苦

濕濕碎了

丫係shaun哥一直帶到尾

欣妍今日成個前菜外型擺盤冇之前咁靚個idea冇乜想食嘅感覺 main羊架加腐乳皮幾特別 幾想試
但個甜品就錯太冇記性 情人節大餐佢地組咪整過蛋白霜加脆脆俾Christian狠踩 呢個只係甜品嘅配配配菜並不屬於一個甜品 但今日又整類似嘅野 所以冇左個甜品 有d可惜最後一集反而冇咁突岀 擺盤一樣靚擺盤岀色

yo仔入到3強係啱嘅 黑馬 由唔突岀平平無奇咁跳左上嚟👍🏻差時間管理 仲有幫手就有d唔公平 不過學佢話齋 掋啦大廚岀手 我諗食完前面再食yo仔個前菜仲要包 應該飽了
但main真係好想試下 個汁好似好濃味咁 流哂口水
甜品就有d尷尬 應該唔好用泡芙叫轉做鬆餅會好啲樣似食物殘渣加嘔吐物 但睇字配搭應該都好食嘅

平姐就一如既往出色 果然唔失手就冇得輸
前菜我覺得個飲品唔錯但個帶子就普通左d不過穩打穩扎安全
Main好想試豬腩risotto 果個豬油香加麻辣汁 救命搞唔掂好餓 只係你又煎咁大舊豬腩我見到又驚左 上集先衰完 又即刻嚟多獲 難熟你得2個鐘都敢煮
加埋個甜品整蛋糕再打cream 2個鐘ko 我佩服 時間管理超好 由頭到尾都好清晰

Yoshi個puff 應該冇乜時間再整佢變左炸海綿

女神

而家有代表作啦

欣妍whatapps貼紙

係，cut q晒d食評

即刻dl左

由於我係ig比chok巴劇透咗
我好嬲
決定係到post宵夜相然後一路睇返辣伙頭先再追返你哋啲post

你好毒...

抵佢咁多人支持

正有欣妍b用

好邪惡嘅宵夜

已經用緊

已download
陳欣妍 陳欣妍 陳欣妍

好唔捨得呀！
欣妍呀！
依一個月係我係連登留言最多嘅一個月

想食下面果幅

下一個post: 陳欣妍aka 辣伙頭女神討論區

見到你之前post link，所以我貼左條link出嚟添！
sorry！欣妍

已經進入咗呢個狀態

我都收到

咩宵夜

請過隔離空肚講宵夜post開估

其實公道啲講

我覺得平平煮野食表現係出色嘅
time management 好好
對煮野食有執著 有自己煮法
我真心對佢改觀左

冠軍比平平 好合理！

但有樣野我集集都好想講
換左個主持佢啦！睇到好尷尬！（除左識煮野個個）

睇得出平平係pro

Agger

我第一次睇嗰陣聽佢講嘢就覺得佢係啲唔輸得嘅人，好勝心超強嗰種，但表面又要扮到無所謂，唔知點解見到佢硬係有種唔like佢嘅感覺

Yoshi又去咗Sherry 到瞓

Sherry

律師Sherry

平平答你了

可能係，除非唔係！
利申：個人感覺

成班都唔洗瞓

除左護旗
應該都係

早晨

好想欣妍再開live
佢係我第2個會睇嘅ig live

之後睇佢
劉美君個套我睇唔落去

我有興趣睇吓金剛同伍姑娘
不過大家應該見唔到我再係連登留言
只係會留言有欣妍的節目
依一個月識到你哋依班cap圖痴線佬，好痴線但好開心......

煎肝同班師奶都有睇
依家同班靚女去重要有Hailey
一定要睇

煎肝C9果個真係幾正！好多台灣人都唔知嘅景點

陳欣妍好有潛質

講真 佢time management做得好好
得佢冇超時上菜

咁都俾你諗到。
欣妍郁多幾下就更 match 前面

個組合唔計律S都吸引
娟姐

作為賽後檢討，身為一個而家九成睇電視都睇 ViuTV 嘅觀眾，想講下呢個台長期以嚟「捉到鹿唔識脫角」呢個問題。

唔少節目：
一係就有好演員但就眼高手低；
一係就有好主題但就搵錯人做；
一係就總體 OK 但就節目時間太短搞到到喉唔到肺（綜藝好似呢套 hot chef 就節奏快到好似其他巴絲話齋啲嘢好似變出嚟咁 ；劇集就時間短但節奏慢睇完一集都唔知睇咗乜）。我知，現代人尤其目標觀眾 attention span 有限，但都唔係咁吧？

總之一係就嘥咗班 cast ，一係就嘥咗條橋，一係嘥咗觀眾支持

ViuTV 真係要諗下點樣搞

淨係睇hailey個八婆

過百人啦

點解我add唔到 d sticker

Android？

Ios就要download左個apps先
An機唔識

正

好想
琴晚揸住車淨係可以聽聲

我之前都係好少係連登留言依個post係最多
煎奸同伍姑娘都會睇
但唔會留言得咁密

iPhone
開完條link 開埋個wsticker都load唔到d sticker

個post八成講陳欣妍

屌 on9
原來要熄咗adguard先加到

大家都開始上水
陳欣妍賽後討論

欣妍超想你再開live

佢話黑人跳舞我即刻諗起呢個黑人

啲貼圖好靚又好攪笑

我都好想

真係估唔到第一個係佢

此風不可長

但係我中意
欣妍係我心目中嘅冠軍

但係坦白講 如果冇阿Me同埋阿Go!
可能少咗班C9觀眾

有啲親友都係見有阿Me先睇吓

師奶殺手

有第二季嘅話不如搵暴龍哥

暴龍哥係演唱會話會攪廚房
唔一定要係大台先攪到嘅
但到依家都未找數

可能有辣伙頭男明星版

欣妍貼紙telegram 版，會員限定
我終於轉哂啦！

咁快告別？

唔係告別！只不過覺得之後的節目應該唔會留言.....
希望欣妍快啲有新節目，令我再次變成一個連登痴線佬

一齊睇煎肝la

thanks撈丁巴

開個新account sub先

有冇睇偽證破解師？

有
可惜美波戲份唔太多

wa

陳欣妍熱愛運動

用多幾個ac sub先！
我要推欣妍變youtuber

好唔好睇？

我即刻開咗ringfit玩

炒價買唔落手

我$490十月尾上網買

成日偷懶冇玩
買完仲肥咗

一個無片嘅 YouTube channel 都有成百人 subscribe

根據欣妍尋晚 IG live 提到，佢第一條片會係運動減肥片

我話知佢煮公仔麵 都睇

True

最好就有得食

依家炒到千幾蚊
我買個時部機先2千幾
Btw
其實好唔好玩
睇啲人吹到好有效

想飲湯

玩十零分鐘已經出晒汗
第二日對腳會酸

好想睇欣妍玩

佢冇買尋日live我提議過

點解唔搵埋佢上辣伙頭

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

好有機心

等睇欣妍整 fine dine 公仔麵

同欣妍一樣咁靚

攝影大師

欣妍應該覺得太小兒科

乜玩法？fine dine公仔麵

可能佢煮公仔麵都可以煮到出神入化

破解d案件其實好普通
主要都係睇美波

我同欣妍一樣去咗影日落

我個主account比youtube block左先要開個新

港豬澳

欣妍thanks
今日都操咗腳

港豬嘅大橋

做咗啲咩俾人block左？

如果係
我同欣妍一齊去咗影日落
係更加吸引

多謝巴打 冇用whatsapp好耐

新人入面我都幾like美波

大家唔好爭 係望我 講笑

條片我拍架喎....

我都想係我拍

真係好靚
我都好想

到時一粒粒麻油味湯底，麵餅簿脆

芯姐

有邊個會留意啲汗

芯姐真係好QQ

應該俾芯姐一拳打到入廠

點先可以睇到啲汗？

冇野啦！原來係深淺色
佢唔講，我真係唔知

上上下網見到呢張

欣妍冇得輸

Zoom近D先見到

芯姐都幾fit吓

平，Isabella，欣妍

說真的，我真心眼殘.....

請善用不推門回覆

Isabella愈睇愈靚

琴晚live
Isabella入左黎之後
個個都嗌佢deegor

好賤呀

Perfectdo

好靚呀～

欣妍b

十五分鐘熱度plus 辣伙頭訪問 剪輯版

iPhone粒殘障鍵

好耐無見過

係我錯

咁啱？！佢又去看海

今晚公子會會唔會係欣妍

辣海傍

欣妍是最好的
你知道嗎

今集公子會係啞同學先

幸福笑容

係

清係咪睇得太多馬

下個禮拜又要再捕過

利申集集都聽,同埋麥可怡都幾正

清識d野

Thank you~

其實我唔識麥可怡

文青欣妍出沒注意⚠️

呢D真係搞唔掂
利申中文系JJ

暗寸其他女超時45分鐘？

欣妍梗係最好的～

利申：個人意見

莊子都唔識....

我有睇開龍珠嗰個比達老婆

唔係la時間都係決勝因素黎

講返件事姐

無睇 ViuTV 《教束》？
好嘢嚟

個編劇識預言香港

佢個filter係咁濛

舊年睇嗰陣基本上係拍咗香港現況出嚟

欣妍隻手臂

咁都叫暗串？
擺明話其他兩個超時啦

成日都手多多

明嘅
Time management 真係好重要

欣妍好靚呀！

佢又有佢嘅道理嘅
平平6歲就入廚
之後個啲邊係佢對手

欣妍係最好嘅

DoubleS未
入得廚房
岀得廳堂

佢咁講咁求鳩其煮三碟都贏啦

仲好似會唱兒歌

俾你快我少少

21秒對撈丁黎講
已經慢咗

沈殷怡方面：

二月忙，今個月更忙（藝人多 job 係好事，希望佢小心身子）

而家拍緊一個叫「玩轉英語」嘅節目，應該又係 RTHK 啦（以前反斗英語個 fd？） 啱哂佢啦

大方得體

要上位了

美貌與智慧並重，加上之前做小學常識問答比賽，港台最鍾意搵嚟做主持

長期捕住

係！真係慢左

其實，我係因為欣妍先上嚟回覆，唔係好識用連登

伊莎貝拉好女人

51秒

算慢

欣妍嘅兒歌淨係Dudududu

欣妍，我要聽baby shark

我全都買

呢度係咪變咗欣妍討論區

落街食嘢先

都唔係嘅
Double S

欣妍洗廁所系列

推到Double S 有節目

DoubleS

給欣妍的打手們
陳欣妍辣伙頭 精華剪輯版
會員限定

欣妍文青......

下面果張好正

馬桶妍

大家知唔知道個彩蛋係咩？

欣妍文青 mode is ON，寫得幾好

我都好中意睇佢寫D文

欣妍志向係演員，係希望演譯好個角色，做到演邊個似邊個，而唔係只係一個美女

其實有無拎人版權？

諗起芯姐

moley不了

佢地都冇互相follow 好似唔frd

moley係乜嘢？

點解洗個廁所都可以洗到咁有仙氣

最尾衝岀黎rap個條仔
ViutvPA仔
之前去過造星

其實我想講依句，下面出現果個回應

有互 tag 下嘅
同埋上次沈殷怡同 Yoshi 一齊 IG live 時，欣妍有留言

我諗都係本身無合作開啫 佢地focus又唔係好同 算唔上唔frd嘅

重點！栗米！

屌

你唔講都冇留意

看留言睇到依個，很感動、也很暖心！
真替欣妍感到開心！
唔知係邊位巴打呢？
利申：不是我

通常話唔係即係等於.....

也是小弟的劣作，希望幫喜歡欣妍的大家，留下一個屬於欣妍在辣伙頭的回憶！

真係唔係我，會不會咁樣讚自己！
欣妍可以做證，此IG不是我的

呢個笑容

好想欣妍開live

等下la

等吓佢開直播啦！
等待中.......

dee gor

ViuTV 重話主打實況娛樂
開左台成四年 一係悶得滯 一係剪得太多 控制節奏都係拿捏得唔得好
難怪個台開台咁耐得返一點收視

分分鐘連第二季都冇
美選DNA都冇下次啦
但係美選DNA 都捧紅唔少人喎 雖然參賽者都好似係model 公司搵

我都想求加長版

港姐都有唔少係 model agency 送去參選啦
我諗美選DNA 唔搞係因為全民造星，ViuTV 無資源同時搞兩壇大選拔

ViuTV YouTube 有
.
.
.
.
.
Cut 上 cut 嘅精華版

當年我諗住佢會贏

定係根本無咁多節目養咁多人 選完唔簽又浪費成本

佢嘅精華版都冇哂啲食評

整下季搵第班女可能又無咁好睇

換主持先啦

想方刀甲、鄭中基、梁炳做主持

万刀甲.....咪盞D女藝人比人抽水，調戲

當年真係好好睇
雪雪雪個個

好中意依張cap圖

直頭成個節目都要重新諗過
想捧女其實唔使係到扮pro
想扮pro你不如搞個節目出嚟比d職業廚師互片好過

學生妹欣妍

E位同學條裙過短wor

準備洗廁所嘅學生版欣妍
好靚女

右邊係平姐？

欣妍：我很喜歡刷馬桶，在污跡上狠狠地噴下消毒液，使勁地刷，彷彿能將抑壓已久的負能量一掃而空。這個時候的樣子又是另一種。別人會喜歡嗎？不一定。但在充滿消毒藥水味的廁所裡照照鏡子，看見找方法拯救自己的自己，忍不住誇讚自己一番，你重生了！

係馬桶妍

DNA反而係班女抽万刀甲水

要踏入無欣妍睇嘅一星期啦
又要扮工

職業兒子緊

Same here

沈殷怡黨將會全面進場

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

Why not both??

我係欣妍死忠粉絲

等睇聽晚沈殷怡辣到跪低
利申：我只受到 BB 辣

10點半viutv做乜？

好想欣妍3月個節目快啲岀街

咩節目?

live好似話3月有節目岀
但未講得

咩media黎 連Hailey個名都搞錯

唔好嬲

+1

無嬲 純粹覺得記者唔夠認真啫

屌哂你地

利申 繼續home office扮工

屌你

連隻眼都識笑

Work from Hill

我都係

咁我咪花心大蘿蔔

我都想做兒子

無欣妍睇嘅日子開始啦

旋轉吧

個BB講：姐姐，我好暈呀！停啦！
欣妍：Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark, doo doo doo doo doo doo
Baby shark!

睇到好頭暈

笑得好甜

依段片是什麼？

沒有傍晚的後天片段

好想睇依套戲

沈殷怡 Yu1C

應該有排都出唔到街

未上映？

對！

好靚呀

學生版欣妍

希望佢有收足錢

今晚旅神團之後呢到係咪會變陳欣妍討論區

律師Sherry打手會過晒去

依家都差唔多變咗陳欣妍討論區

咁快買左

會唔會係娛樂台開番個

哇律師igstory 著裙條腿正到
@唔係馬

應該有女仔會買 本嘢重點係山下智久

唔知點解你咁tag我又會咁啱見到

esquire個ig勁多女嗌山P

差唔多啦。。。

睇到沈殷怡係要「老江湖式」嚟就其他人合照

今晚旅行團幾點？

買定黎簽名

CCTVB快啲收皮

11

睇片要會員
要唔要係付費尊貴會員先睇到？

應該冇拍到片

簽名依個建議唔錯喎！

陳欣妍
陳欣妍
陳欣妍

個記者收埋自己睇！

金剛個節目應該幾好笑

蘋果訪問

【岑傲明視評】ViuTV旺男不旺女 ＠明周
《辣伙頭》是什麼？驟眼看像是Viu版的《美女廚房》，但形式上更似是美女版的《我係小廚神》。無綫拍了四輯《小廚神》，節目有飲食節目的色香味，也有烹飪節目的技藝，加上小廚神人細鬼大又夾雜着單純天真，雖然概念是參考國外節目，但也是無綫除《學是學非》外鮮見形象正面和健康的節目。

這種節目形式來到Viu手裏，用十五集節目呈現，八位參賽者經過第一輪的三次個人賽和兩次團體賽進入淘汰階段，八進六後開始第二輪比賽，再六變五，五變四，最後爭奪冠軍寶座。八位美女最具知名度是有翻版黃翠如之稱的鄧月平，其他是影視界新進女藝人，各有風格，也具有新鮮感。她們並非地獄廚神，每個人都有板有眼，雖然節目形式刻板，但仍然可以掌握各人不同性格，例如鄧月平好勝自信，郭奕芯傻大姐，陳欣妍氣質大方，陳海寧神經刀，洛兒處變不驚等。

Google「陳欣妍」，見到我個名！

我知點解近期啲片Isabella個樣細個左
曲髪look搞到個外型成熟左

真。上位
Google都記載埋

可以痴落撈丁巴度

屋企樓下間報紙檔冇得賣
聽日行多幾檔睇下先

唔好講笑啦！
利申：我想嘗試搵欣妍esquire hk 果條片先googe佢個名

欣妍
芯姐
Deegor

每次出現嘅人名都會唔同

唔可以偏心嘅

芯姐好QQ

isabella

欣妍累了～

原來呢個就係欣妍不斷摸自己條腿嘅訪問

欣妍b累了

欣妍好靚

加上IG個框，成件事超文青，好中意！

二月廿九開始

咪住！！！！突然見到！！！
蘋果日報：ViuTV新人陳欣妍（Shirley）今日去到商台宣傳ViuTV節目《辣伙頭》，並在訪問中分享感情事。
欣妍又話冇簽ViuTV，咁ViuTV新人是？

睇完第一節
暫時唔錯

二月廿九日又係播半小時D衰野？！

一個鐘
欣妍bb賽後討論

Hi！芯姐

依個叫乜名？？？

QQ嘅芯姐

吳海昕
最靚港姐

所以，我懷疑佢有mon post！

我知道欣妍都仲有mon post！！！
Hi，欣妍！！！

Sofiee黎

又幾好睇
高質過黑市好多

原來新節目有洛兒

純愛情劇？

套二月廿九幾好睇 又有吳海昕睇

又yoshi

佢係自己間士多度
揾到個有魔力嘅御守
之後係佢踏入29號生日
許願個下就時空穿梭左去北海道

又有曼娜姐

靠你哋講俾我聽，再觀望下

同埋呢邊先

食辣食到喊

D字幕.....
有聲架！
金剛：不得了啦！

呢個都曲髮泥

又直髮既

Creamy果條片ar

律師

希望有得快啲再見到Double S

講開Double S，今日佢地IG都差唔多時間講自己好累......
今日攪過啲咩嚟？

我都係無咩心機煲劇 集中睇綜藝算

其實直髮咪幾靚女

純愛情劇真係冇興趣
之前Plan B應該係我睇得最開心嘅劇

一齊拍嘢？

一齊拍片
YouTube channel

我地真係病入膏盲
真係盲咗個盲，明明另一個post冇欣妍
都以為好似有欣妍咁，入去踩場

有殷怡

成班兒子唔洗瞓

無得做兒子
無得homeoffice
又夠鐘起身返工

掛住欣妍
伍姑娘個game show真係唔得
好多位都好尷

睇Yoshi lor

yo仔好man
個感覺好真
幾正
好彩洛兒唔撚係主持

咁早就要起身工作

靠Yoshi控制節奏

你地真係唔洗訓

任食5樓

未訓

沒有欣妍嘅日子

Double S一齊拍野無誤
時間地點吻合

迫不及待想睇睇了

依度係馬嬲山？

根據2人story分析....
估計係行麥理浩徑第6 , 7段

希望冇估錯

唔知未去過
瞓先，瞓醒話我知

好多時記者會寫錯呢啲嘢，當事人講最準確

沈殷怡馬騮山
欣妍針山
Umm，有趣

咦針山都有馬騮喎
（我行山未行過嗰頭）

oh no......好近我屋企
突然好想行山

屌
失敗嘅我扮緊工

唔好阻人拍野

我都係講下啫.....
不過真係近
估唔到佢去針山

Why so serious ??

山 全部都係山

健康的欣妍

你睇真啲

難道律師唔鍾意行山？

我地真係病入膏盲
真係盲咗個盲，明明個post冇欣妍

Double S心有靈犀定係約埋一齊行嫁

我睇完欣妍post跟住上嚟欣妍真係去咗行山，所以我以為係欣妍

又要打電話比媽咪

係咪拍今日疫情定拍劇

佢之前話有段時間唔出演今日疫情喎

好掛住欣妍

秋天的童話

個腦即刻起咗歌羅家良把聲出咗嚟

個首係歲月的童話

笑左

唔怪之得我硬係覺得奇怪又講唔出錯咩
秋天的童話經典神戲

31有沈殷怡睇

自膠二十打

曾經 藏著的愛情

係都拍完節目先啦 行完山仲開

又啱嘅

同意
欣妍加油

【男友係男神】《辣伙頭》陳欣妍抓住伴侶個胃:整飯盒俾佢係拍拖情趣 | 2020-03-03 | 壹週刊

啱啱瞓醒?

Yes

我屌

巴打幾點訓

兩盒thx

詳情請參考#656

分析完佢哋去咗邊度，大約12點左右

訓晏教定係成晚冇訓過

癲

睇嚟攰到喊

聽日欣妍對腳實酸死

12小時，欣妍辛苦了

俾你快過我添

攰死佢

行十二個鐘
好勁

真係唔夠你地快

快4秒

有冇開打手必備的IG通知先？

有，因為欣妍嘅限動上唔到我feed

咁又冇咁啱見到

寧願腳痛果個係我

這就是欣妍的形象

欣妍形象百變，點都好睇

你地呢班痴線佬可以開個欣妍討論區

剪片嗰個醒定啲

欣妍好靚女

誇到上神枱

已經變左大家女神

真係好正甜到暈

律師都係叫 媽呀

欣妍真係好nice、好正！

佢又行12小時
仲唔係同欣妍一齊拍

欣妍話大家遲啲就會知

搞咩呢排Viutv D節目正左咁多，平時都係偶有佳作

cctvb依家咁垃圾
依家唔打幾時打

VIU TV ，你唔好再同我剪走咁多欣妍呀！

好好睇

有DEEGOR份

你地攪到我都好想睇！！
愛情故事？

一齊追囉
好多依度嘅人都係個邊一齊吹

真係好可愛好正

我都係中意欣妍多D......
好kai又好nice

座銀正呀
no.1 雞白湯

正，有Double S節目一定睇竹

好遠新界牛無乜機會出港島

我覺得立体派正啲
律師好似真係成日食日本野/拉麵

點解唔係isabella

有冇人有睇旅巫？
我依家睇緊第一集！

集集都有睇

你覺得恐怖嗎？
但又好像幾特別，想了解多d....

仲學緊日文添
(其實我都係)

沈律師

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

Come on!

x2

剛剛睇左頭2集，巫師真係好流！
但係會繼續睇落去......

利申：完全唔信依D巫術

不過真係辛苦沈殷怡
晨咁早出發，行 12 個鐘拍嘢，搞到 ViuTV 做二月廿九先食晚飯

好啦！睇完2集旅巫，睇1集《二月廿九》先！

唔知Double S有冇睇呢套

律師講過話鍾意食日本野

我知呀
係story記得都見過幾次 所以話真係

恐怖就唔恐怖既我幾鍾意睇呢類題材，好似之前viutv套阿美利堅有外星人我就勁鍾意

又係Shirley

咁搞法十集好快完

十集咁少

其實我睇完第一集，佢一拍手就飛左去日本......
我睇唔明

咪穿越囉

Double S又咁早起身了
睇嚟又要行一日

欣妍曬傷了

你又無瞓過？

e家訓

Cls

行左十二個鐘
仲要倒塔咁早起身

曬傷左仲識講笑
欣妍真係好勁
欣妍

欣妍b要搽防曬呀

曬傷左

真係要搽防曬啊
中途要補防曬

欣妍要搽防曬呀！

連續拍

得十集？咪好似日劇咁

唔知律師頂唔頂得順

欣妍一定得欣妍同殷怡都加油

希望你快啲好番

欣妍要好好護膚啊

律師真是好撚正

deegor真係幸福
有得同double s 行山

連續兩日

佢真係好幸福

而家一見到律師啲相 心入面就有把煎肝聲嘅"不得了啦"

Isabella黎架

煎肝真係有聲，睇字都有聲

DEEGOR好幸福
欣妍要小心啲

落雨
希望欣妍小心D行

幫你地再洗腦

欣妍驚節目岀街比人話醜
敏感好慘

我打到個camman變醜

佢灰左
欣妍唔好驚，我地支持你

dee gor話佢要行D山好辛苦 好擔心Double S

依家快樂童盟又有Shirley

而家啲細路真係幸福
我地細個就得啲譚育英蓋清

沈殷怡啱啱都提大家佢喺 99 台有份主持快樂童盟，而 31 台就可以翻煲常識問答比賽

話時話，我覺得沈律師紮頭髮靚啲

deegor: 點解要搵我呢個跛嘅去行山

好鐘意佢拍呢D資訊性節目
覺得佢好有學識 識好多野咁搭到咀
頭先畫畫又畫得唔錯

氣質

我鍾意上面行山個髮型
紮起個衰妹就無得招牌撥頭髮

紮唔紮都靚

當然，我應該講「更靚」

啱啱睇完我的筍盤男友
欣妍飾演8婆Kitty
都有一定戲份

嘩，沈殷怡出浴照啊

都見到腳嘅

孽念深

睇嚟 Double S 已經行完山收工喇
辛苦哂

我笑咗
Shirley姐姐

港版活地亞倫

姐係欣妍都有得休息

又夠鐘合成

去錯post
陳欣妍要休息多啲

律師Sherry又係福利

伍姑娘個套真係攪唔掂
好尷

想同沈律師瘋狂玩水

我謝了

靠Yoshi carry

欣妍b稱讚各位神探厲害
咁都估到佢地拍乜

跟住睇八婆同mrleung

家母話一姐唔靚
當年點做𡃁模

睇error live已經知

冇睇mirror , error

唔太好保奇
無睇

嗰日聽到阿dee講有sponsor佢行山用品 又係拍嘢
世上有冇咁巧合

第一季算係幾好
成班都叫唔唱得都跳得

第二季得啖笑
冠軍重要係做馬嘅廢巴

煎肝條囡
蕊蕊正咁多

一姐食三隻蠔

same

pk了

DM律師備左案先la

當年一姐 OK 咖

Double S 兩個時間地點咁相近
唔使靠 live 都估到啲

欣妍仲有mon post?

親自出比你

shirley

真·律師腳

律師真係好正不過陳欣妍更加正

衰妹成日派褔利

其實，欣妍係壹周列個訪問有講：網民替我們改了一個名字，叫Double S組合，順便賣一下廣告，我們也會合作拍攝一個節目

琴日誤打誤撞估到一齊行
原來真係拍節目

我同意 +1
欣妍.........
kai得好正

冇睇

無課金比肥佬黎

Double S討論區

有課，但冇特登睇壹週

佢如果呢集係著番選美 DNA 件衫跳先正LOR

課左蘋果日報
但係一周係咪要再另外課

如果呢個post 1001 仲會唔會再開

Sure

好似唔使，你可以試吓

咩名

好似要，因為咁我無課

陳欣妍 (1) 日常討論

我要Double S

可以

Double S 可能好啲

但冇得討論埋Yoshi

係喎，我要討論埋佢

個名點改好

ViuTV 辣伙頭 Double S 討論區(1)

應該有
佢有睇到chok巴張黑人跳舞圖

欣妍b
IG34k粉絲啦
今日終於無晨早起床

你瞓過未？

就訓

除左開頭個啲𡃁模
之後岀個啲都無乜邊個彈得起
一姐轉數都算幾快

起身食早餐之後扮工

8模好似得返Jeana仲活躍

年輕人！生活很苦，但你要甜！

好老套

好似入左英皇

有次睇三夫有佢同芯姐
重有詩雅

今日落雨，早晨～

唔知欣妍b好返啲未呢

行足3日辛苦佢地

欣妍寫啲文好好睇，好有人生哲理，值得學習、值得反思！

做開運動 唔驚

其實依家viutv正式係簽左咩人？

女藝員應該 Yoshi、沈殷怡、一姐 Hailey 、一姐 阿妹、娛樂新聞嘅羅沛琪都係 viutv 旗下

沈律師要全腳貼勻休足時間

羅沛琪都好正
靚版容祖兒

又真係似

想睇晒沈律師d節目，但原來都幾多下

Hailey正d 夠癲

欣妍同吳海昕最正

Overall就sofiee又靚又癲
一姐就好搞笑

Sofiee人靚心地亦好真心正

可塑性好高

屌好正

但齊陰真係唔得

但我啱啱知sofiee個時
又無狂睇佢啲嘢咁癲
欣妍令人痴線

唔知shirley有冇上過黎睇下post?

有啦 佢都話睇到我地沈殷怡#support#囉
係唔知仲有無繼續mon啫

大家睇到乜

Ban

個女嘅係

似欣妍?

似唔似？
實在太濛

有埋ac就好

欣妍到此一遊

唔好啦 到時你叫我地班痴線佬點自處

衰妹

應該係，肯定唔係沈殷怡

髮色好大分別

睇黎有人逐個cm負評

欣妍1001.jpg

Post名最後決定未？

好靚呀真係

唔係用chok巴個個咩

但係仲掛住辣伙頭個名好似有啲怪

[Viutv行山節目] DoubleS 播前討論

入黎搶1001啦

唔好啦 未賣廣告

咁你本身係辣伙頭先聚到呢班人係度